有冇搞錯今日鐘樓咁小人

大家以為贏左，依家先係開始咋！
快撚d出來

推，出黎表達意見

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

出緊